忍精忍咗一個月等緊釋放喺火箭拳個新mv到..

諗住忍多幾日..有冇人形容少少片段畀我聽..